其實點解世上嘅女仔會做一啲我唔中2佢地做嘅事情?

唔通佢地唔知咁樣會斷送咗佢地同我發展嘅機會...?

因為佢哋唔當你係人 寵物都不如
自然唔識到以相關既角度考慮你感受

正如你唔會考慮沙既感覺

咁你要撫心自問自己係個樣唔似人
身材唔似人
定整體都唔似人啦

鬼叫問題出自你身

因為果d女係臭閪

因為你有中二病

我會考慮

你地同病相憐姐

人哋專登咁做就係唔想俾機會你識佢，做人唔使講到咁白呀嘛

因為佢無諗過要care你感受